接受唔到sp同其他男人上床，是否on9

呢幾日佢同左個有錢仔去旅行，連message都唔多覆
諗起同其他人做同我一齊做既野，個心居然好唔舒服
發覺自己都係唔係好適合sp呢種關係
最後忍痛將佢block左

垃圾

咁你又搵sp?

是

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

屌下屌下有感情，但又知冇可能同佢一齊
介意佢同其他男人，但又唔可以佔有佢

why

你啲技巧咁屎

姐沉船囉
一係就認頭溝左佢
唔係既佢一百人斬你都冇資格er一聲

做得SP都預咗係雞啦！

Sp都認真
係咪咁on9

岩
所以主動離場

服侍得佢好好

係咪真係可以純肉體關係冇感情？

樓主搭沉船

只係單方面感情
沉船

做得sp慌係有感情既女人咩

你都無錢

點解唔得
唔得就唔好搵sp啦
搵一個沉一個咩
食過咪算

其實block完仲係想佢揾返我

屌得西唔多唔少都有感情掛

exactly
佢好鍾意錢，但我冇

唔係專登揾，係唔小心發生左關係
btw我諗成世食唔返呢d女

可以點樣唔小心

即係佢唔單止係SP, 仲係雞
3萬蚊, 過夜呀

樓主接受唔到隻雞同其他人做愛

大家屌屌屌乜姐
樓主都已經識自己斷sp關係 block人

你諗吓有錢仔都係食你口水尾

沉船了～～～～～～

明白無FEEL 係好難屌的,
但做了SP 而無升LVL 做正印,可能佢需要既野你無, 例如條件, 未來etc.
你動心了, 只會痛苦
快D 識條新女吧

屌sp屌岀真感情？

點好法？
你又知人地真係enjoy?

沉lu沉lu

向好嘅方向諗，你無錢都俾你屌，係對你性能力嘅證明

點有錢法

sp都要管？
你佔有欲勁到傻

你同佢嘅關係只係將你嘅精液射晒入佢嘅陰道入面

呢一切以外嘅嘢都係諗撚多咗

成個觀感fit曬

可能之前都有呢

轉左廿幾手咁啦

你都on99
sp係大家逢場作興咋
屌完就898
玩到沉撚左船正傻鳩

沉

即係沉船
巴打放棄啦

膠都費撚事俾
啲人玩sp剩係想洩慾 冇諗過有感情發展
要感情就正正經經搵女朋友啦仆街

拉

同佢會一齊旅行行街食飯
晚晚傾兩個鐘電話
佢仲自己話過係我女朋友
點知同其他男人一齊就搵都唔搵我

你岩
繼續只會痛苦

SP

屌到拉埋天窗囉

認真問！係邊識到SP？

Btw 毒毒冇女

最緊要你有AirPods PRO

On9

信都on99

沉船啦 放下屠刀立地成佛啦

接唔接受到餐廳支叉俾人用過?

我鍾意屌你SP 關你撚事咩

一係溝左佢
一係就睇開啲

Sp都唔撚識串

旅行 扑足咁多日？

最怕其實被取消資格
還不知道拼命掙扎

針穿啲condom囉
到時佢咪局著搵你埋單

你輸左

係咪男人嚟㗎
竟然對sp呢d臭雞上心
諗起佢地比無數人屌過都係當肉便器算啦
認認真真搵個女朋友啦 巴打

做sp可以做到有感情
不過唔係同你咁解

Sp你沉乜撚嘢船

洗咪煮埋生炒骨

日日扑兩次
佢好正 好大波

錢錢錢錢

搵番人 睇吓肯唔肯做你女朋友

同佢傾左，佢話覺得有錢仔對佢更好，決定同佢一齊

咁你修心養性 炒股啦做左有錢仔之後搵番人